［橫洲］朱凱迪個女叫朱必遷！！！

我有冇記錯

咩閪名

寫做朱苾芊好似都唔差

朱bitch

好似叫做不遷喎

吓係咩，點解會係不遷

雖遠必遷

不遷不拆菜園村

好似笑傲江湖啲名咁

最後菜園村去咗邊

收夠錢賠左公屋

係必遷呀

必遷必拆

比左膠出賣

必遷必拆，heidi做票王